
Q: Afganistan
A: Kabul

Q: Albania
A: Tirana

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol3
Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol3
Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol3
Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol3
Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol3
Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa2
A: jol3

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol

Q: dupa
A: jol