
Q: Albania	
A: Tirana

Q: Algieria	
A: Algier

Q: Andora	
A: Andora

Q: Angola	
A: Luanda

Q: Antigua i Barbuda	
A: Saint John's

Q: Arabia Saudyjska	
A: Rijad

Q: Argentyna	
A: Buenos Aires

Q: Armenia	
A: Erywañ

Q: Australia	
A: Canberra

Q: Austria	
A: Wiedeñ

Q: Azerbejd¿an	
A: Baku

Q: Bahamy	
A: Nassau

Q: Bahrajn	
A: Manama

Q: Bangladesz	
A: Dhaka

Q: Barbados	
A: Bridgetown

Q: Belgia	
A: Bruksela

Q: Belize	
A: Belmopan

Q: Benin	
A: Porto-Novo, Kotonu

Q: Bhutan	
A: Thimphu

Q: Bia³oruœ	
A: Miñsk

Q: Birma	
A: Naypyidaw

Q: Boliwia	
A: La Paz, Sucre

Q: Boœnia i Hercegowina	
A: Sarajewo

Q: Botswana	
A: Gaborone

Q: Brazylia	
A: Brasília

Q: Brunei	
A: Bandar Seri Begawan

Q: Bu³garia	
A: Sofia

Q: Burkina Faso	
A: Wagadugu

Q: Burundi	
A: Bu¿umbura

Q: Afganistan	
A: Kabul

Q: qw22
A: 213221
